日Youtuber轉戰女優 正妹預報員不報天氣解脫了！

日本AV女優在出道時，片商總會對女優的背景做「設定」，熟悉AV界的影迷們都知道，這些設定通常看看就好，但是國內AV達人一劍浣春秋觀察，今年不少女優出道時的人設鏡然驚人的真實，比方說大學小姐冠軍「結城るみな(結城瑠美奈)」、比方說名古屋第一風俗妹「木ノ葉みう(木乃葉美雨)」，他進一步發現，最近有一位正妹氣象預報員，從Youtuber轉做女優，而報氣象的設定，竟也是真的!

一劍浣春秋指出「我不知道是2020年這麼剛好還是日本年輕一代的女孩已經不在乎身分曝光，總之，現在似乎不能隨便說片商的設定都在唬爛⋯」，這位要出道的「美咲なな(美咲奈奈)」也是個設定沒有騙人的新人，一劍浣春秋介紹「她是個在網路上播氣象的Youtuber，而且片商連遮都不遮，預告影片中你就能看到美咲なな(美咲奈奈)的頻道」。

雖然這個「キラキラお天気TV」，目前只有80人訂閱，但是打著正妹預報員的頭銜投入暗黑界，應該會很有賣點，一劍浣春秋強調「至少到目前為止，美咲なな(美咲奈奈)所有能找到的資料、都和作品的文案設定完全吻合」，從YouTuber轉職成為AV女優，是個極為大膽的嘗試，AV達人一劍浣春秋也期待能夠見到並訪問本人。

正呀
有code未

雖然這個「キラキラお天気TV」，目前只有80人訂閱

咁人人都應該都係youtuber

有D崩壞，個鼻同娜璉可以一戰

日本人好尊重av 女優

呢個女優嘅替身竟然係weather report!